新年同男朋友去端士6日

我男朋友啱啱做野 我仲讀緊書 前果排好果斷咁買左新年既機票 有咩地方係必去？ 同埋daily cost 大約幾多到 ？

帶comdom就夠

佢會帶嫁喇 , 其實係我驚唔夠錢 🙈

Gay

Grindelwald, inter laken, jungfrau 個啲

端士係咩？

識滑雪嘅話就去zermatt

推

食瑞士雞翼

好似好貴

去端士邊度呀

gay更加要

兩個都要帶

仲有瑞士糖🤘

端士在那裡?

參加天體營

瑞士咖啡室2個人100$有找，機票都省返

6日起酒店瘋狂做愛

變撚左甜甜旅遊

點解變左成人台

我地想去滑雪 唔知去邊到滑好？
同埋洗唔洗買train pass ?

你自己都唔知自己要去邊, 我地又點撚知你要唔要買pass

買SBB Travel Pass la
每日洗費就真係睇下你去邊 只能夠話瑞士啲嘢唔平
利申係瑞士讀書讀到窮撚左